希望有大專院校學生會

發起眾籌，因為現在黑警無節制咁發射催淚彈，同時低位直射，而毒性對人體有害，危害市民，有小孩與老人因吸入而出現呼吸困難，可以用捐款大量購入防禦用頭盔及呼吸面罩，係現場免費派發與有須要人仕

推